已證實Amazon投資2億拍《魔戒》電視劇

科技巨擘Amazon亞馬遜於周一(13日)宣布已花超過2億美元購買《魔戒》("The Lord of the Rings")的全球電視劇版權，將拍攝多季電視劇，在Amazon Prime Video串流線上平台播放 。

美國網絡電視平台競爭激烈，Amazon、Netflix、HBO紛紛加強自行製作的劇集。Amazon指《魔戒》電視劇將會拍攝全新的故事線，把首部小說《魔戒現身》("The Fellowship of the Ring")之前的故事拍出來。

由於電影版《魔戒》三部曲十分成功，全球票房收益更超過29億美元，因此電視版會根據小說發展新的故事線，劇情將是首部有關小說前的故事。

Amazon會與托爾金遺產信託 (Tokien Estate and Trust)、哈珀科斯出版社 (Harper Colins) 及新線影業 (New Line Cinema) 合力製作這部電視劇，但制作團隊、演員等詳情則尚未公布。

科技巨擘Amazon亞馬遜於周一(13日)宣布已花超過2億美元購買《魔戒》("The Lord of the Rings")的全球電視劇版權，將拍攝多季電視劇，在Amazon Prime Video串流線上平台播放 。

美國網絡電視平台競爭激烈，Amazon、Netflix、HBO紛紛加強自行製作的劇集。Amazon指《魔戒》電視劇將會拍攝全新的故事線，把首部小說《魔戒現身》("The Fellowship of the Ring")之前的故事拍出來。

由於電影版《魔戒》三部曲十分成功，全球票房收益更超過29億美元，因此電視版會根據小說發展新的故事線，劇情將是首部有關小說前的故事。

Amazon會與托爾金遺產信託 (Tokien Estate and Trust)、哈珀科斯出版社 (Harper Colins) 及新線影業 (New Line Cinema) 合力製作這部電視劇，但制作團隊、演員等詳情則尚未公布

精靈寶鑽 第一紀元 魔苟斯

拍精靈寶鑽啦

2億夠玩咩

2億算多啦
傳聞GOT s8 一集budget都係15mil

自膠
2億係買版權

200m淨無for right
另外仲要預10-15m per episode

Fap fap fap fap fap fap fap

剩係買魔戒版權 無買精靈寶鑽

成篇新聞無限loop 兩句 想點

前篇好撚多喎
拍邊一個位先

諗起都想射

希望長拍長有

咪係, 精靈寶鑽個世界觀應該同GOT有得揮

成撚日話咩GOT

你冇魔戒有撚GOT咩 比條毛

9撚成見 權力遊戲 紅撚到
即刻黎料拍
不過電視劇最岩拍精靈寶鑑

唔知佢拍咩章節

如果拍精靈寶鑽，一開始就拍創世個part會好趕客
應該拍貝倫與露西安、胡林的子女呢類易入口既比較好

嘩正呀，又多套史詩魔幻巨作追
依幾年外國電視劇啲作品已經有睇頭過電影好多

上個月amazon cancel 左好多自家劇

不過拍前傳硬係爭d
始終知道晒結局

魔戒本書咁耐都仲有版權㗎?!

有生之年睇唔睇到精靈寶鑽呢？